純粹推測: 點解要冒險set終點喺灣仔...

咁樣就自動將任何出現喺金鐘嘅人定性至少係非法集會（甚至更嚴重），為開拖合法化....

屌佢老尾....

點睇都係叫你9點中環/金鐘見
無需解釋